十「突發」觀塘地鐵站閂站

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可